大家去旅行鐘意好chur去哂d景點定輕輕鬆鬆hea住想行邊就行邊?

我個人就鐘hea住去 因為去旅行都係想放鬆下

正評:好chur
負評:hea住

Hea
平時係香港仲唔夠Chur咩

Agger

咁吾會覺得去左又未睇哂個度d特色好哂咩

真係每個人唔同 我就鍾意HEA住去玩

我有幾個朋友真係PLAN好哂
朝早幾點起身, 坐邊一班車. 幾點離開去下一個景點.
佢地就話, 去旅行梗係去到要盡, 去唔哂咁多地方咪哂左囉
-有時間HEA, 不如去多幾個地方睇下

我自己都試過有一次好似佢地咁PLAN
但係最後覺得好似行軍打仗咁, 無乜意義, 去旅行仲攰過返工.

吾你老母咩
你老母生你出黎夠chur 啦
又唔見你學好啲中文報答佢

我都係咁覺得 但係有d必去同必食個d就一定要去既

Hea到爆 一日去到一兩個地方已經好好
同埋鍾意行街

咁你比左錢緊係想睇多d野 見識多d
我老母生我好輕鬆sor
吾好意思 我d中文都好好

後生時去旅行就可能會chur, 覺得難得出去就想玩多D地方

人老左就hea D, 返工都已經夠攰, 去旅行日日仲早過返工起身真係好難頂
其中一兩日早起D都OK

唔叫hea 但會慢慢黎唔會下下咁急
有個朋友真係plan好晒
朝8晚10 有埋excel表
見到都覺得攰過番工
去間廟要限左可能廿分鐘要睇完
夠鐘就走下一站 不如去多幾日啦

我屌你老母死返去5p 啦,
留起度獻世做乜柒呀,
吾左你老母仲要打

Chur過一次好驚再咁
軍訓咁間5，6點起身
搞到尾嗰幾日又病又皮膚敏感

覺得如果 chur 得黎只係講緊早d 起身
早d 訓 食野快小小
我 ok
但如果 chur 到連A 景點都未睇哂就要去B
咁就唔好了

去旅行都係想放鬆下姐
日日勁早起身好chur咁去啲景點真係慘撚過返工

咪係囉，去旅行去到趕咩咁，為乜

負皮係吾你老母

hea 住去，慢慢感受異國風情，係鐘意既實有機會再黎，唔急在一次過去哂d 景點

得個幾日假，有頭發邊個想做…

譬如去日本咁, 我班朋友佢地買左7日JR PASS, 就覺得7日內唔用盡佢就會蝕左
睇好哂時刻表, 換定哂新幹線既飛
我只能夠講佢地真係WELL PLANNING.

睇你點為止chur
我就唔會未睇完一個景點就走
不過一日會plan好幾個地方希望去晒
畢竟同一個地方未必會去兩次
一定唔會訓到十點先出門口果d
咁樣太浪費

最鍾意Hea到仆街。隨時一日一景點甚至喺住宿附近9行下望下野算 Chur得濟根本喺受苦唔喺去旅行開心

Hea，去旅行就輕鬆啲喇

港女：要體驗生活

真係每個人唔同, 最初想chur, 後尾想hea下
但後來又發現性格問題, hea既自己真係會悶
最後都係覺得要hea係香港hea算, 唔好山長水遠走去第2度hea
自己個人係咁諗

吾你老母咩，屌撚完你仲可以還口，真係頂你唔撚順

留返少少景點下次有機會再去

我都唔想chur

一半時間chur
一半時間hea

舊時: PLAN好幾點去到邊, 行幾耐
而家: 無仔細PLAN, 通常有D地方特別想去就去
時間路線求其

excel

旅行一定會set好時間表
尤其你要預好搭車既班次
但時間表會set得疏落d，留足夠時間緩衝，唔會chur住行
btw咁少人屌樓主5p字

agger

吾你老母呀

吾你老母臭閪 知唔撚知好字點撚樣解
未撚識中文字就死返小學學啦
你老母生到你真係唔死都無撚用

呃負皮

平時俾老細捽仲辛苦唔夠
放假仲要自己捽自己咩

好似幾過癮

你up乜9

雖然係有心討論
不過
吾你老母

太chur太hea都唔好.

我唔會plan得太密, 有D自主權, 鐘意既地方留耐D, 唔鐘意既早D走.

有時間多夜晚就行下人地D公園或者夜市.
都係玩足全日但唔駛趕頭趕命.

吾你老味

Show Blocked User - 脫毒啦仲上高登

我吾你老母臭化閪呀仆街5p仔
話撚左都重要繼續用
我屌你老母呀

仲未知衰咩

仲同佢討論 面皮幾尺厚 唔撚知衰
玩單機啦 低質會員
Show Blocked User - 脫毒啦仲上高登

吾你老母臭閪咩 仲未知衰咩真係好撚可悲

吾你老母

講多無謂， 毫無悔意

Show Blocked User - 脫毒啦仲上高登

去東京shopping為主會好chur.
觀光為主會好hea

諗定有咩想玩想做想買
到時再算

好睇你目的
你個人想去旅行輕鬆下當然hea
有d想識多d唔同文化睇多d風景緊係chur

標題其實已經有主觀角度
chur>negative
輕輕鬆鬆>positive

如果改成"大家鐘意去旅行充實D體驗多D地方唔同文化定成個廢青每日訓到12點先起身出發?"

咁每個人既答案又會有唔同

btw我自己認為本身體力好既人去旅行會舒服D
行成日都唔會累
你本身體力差行1,2個鐘都會累點plan都chur架啦

重要

會plan好哂去邊 不過無話睇野睇廿分就要走 會同睇哂先走 每日都會有plan左既景點無去到
如果真係想去既會夜晚再執一次 睇下順唔順路 第二日再去

重要呀

唔洗搭早車的話
歐洲鐘意訓到自然醒 一日做兩樣野 慢慢行
日本就要早起d
唔同，唔知點解

負皮係俾樓主嘅
吾你老母

後生鍾意CHUR
而家鍾意HEA

出發無plan 睇下個日想去邊
但有時一日好多地方想去就會chur
亦有時落雨唔想去咁遠 周圍行下就一日

一生去一個地方去得一次咩
去唔晒咪下次再去囉
Btw 吾你老母

睇地方同時間

如果去日本幾日會早d起身, 但我同時會早訓, 唔覺有幾chur
如果去台灣/泰國, 我訓到11點先起身出街但會夜訓返, 都唔覺有幾hea

( Show Blocked User - 脫毒啦仲上高登 )
仲係到串撚柒柒 直接block 覆佢都on9

我鐘意plan定重要既景點 輕鬆遊
其實plan得好唔會辛苦

根本順住去玩

反而唔plan話想hea，有次去泰國同班老友佢地日日訓到12點幾1點，太陽曬到頭頂先起身
我反而覺得浪費左

hea 又好，chur 又好，
我吾你老母呀，唔字都唔撚識打，死返5p啦

要瞓到黃朝百晏咁就留返喺香港瞓啦
根本plan得好就唔會chur

( Show Blocked User - 脫毒啦仲上高登 )

搵定幾個景點好 hea咁去 去唔晒就算 但都有個目標去邊咁

連登好撚多小學雞
比得起錢就買ac入黎搞亂個場

唔會為左趕景點未睇晒A都要夾硬去B

但一定唔會瞓到勁晏先起身, 好嘥時間, 瞓覺不如係屋企瞓
同意大家講plan得好唔會chur, 早起身活動時間長, 攰咪去cafe hea下嘆下, 不知幾relaxed

正字撚收收皮啦

屌你老母真係以為正字咁簡單？
btw，死返5p啦

理撚得你 總之你收收皮